本人靚仔一個，你問我答

如題

宜家02:57
瞓醒一次過答

食過幾多女？

自貼俾大家睇你有幾靚仔

你邊忽覺得自己靚仔？

樓望未撚訓醒開錯post, 大家唔好怪佢

夢遊開post

0

唔會

吳彥袓level

樓主如果係靚仔應該會永遠都訓唔醒##f

點解你咁唔知醜？

因為靚仔

邏輯錯誤

係瞓前開post